\documentclass{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{minted}

\title{\large Pengantar Statistika (MII211007) \\
	\huge Tugas 2}
\author{Faiz Unisa Jazadi -- \texttt{21/475298/PA/20563}}
\date{17 Mei 2022}


\begin{document}
\maketitle

\section*{Soal}
Teman-teman mahasiswa berikut adalah tugas kedua yang harus teman-teman kerjakan:
\begin{enumerate}
	\item Carilah dataset di dalam \verb|kaggle.com|
	\item Setiap mahasiswa harus mengambil dataset yang berbeda dari temannya
	\item Tampilkan distribusi data dari dataset yang dipilih (cukup distribusi
	      data pada kolom tertentu yang menarik)
	\item Buatlah 3 statement (bebas) dari data yang dipilih (dari beberapa kolom
	      yang ada di dataset, misal statement 1 dari kolom 1, statement 2 dari
	      kolom 2, dst.) kemudian lakukan uji statement tersebut (uji hipotesis).
\end{enumerate}
Kerjakan semuanya dan tuliskan dalam bentuk laporan singkat berjenis PDF.


\section*{Jawaban}

\subsection*{Dataset}
Dataset yang dipilih adalah
\href{https://www.kaggle.com/datasets/impapan/student-performance-data-set}{Student Performance Data Set}.

\inputminted[breaklines=true,breakanywhere,lastline=3]{text}{dataset.csv}

\subsection*{Hipotesis}


\subsection*{Uji Hipotesis}

\end{document}
